教育局正爭取六月中讓中三至中五跨境學生回港復課

【Now新聞台】教育局局長楊潤雄表示，當局正爭取在六月中，讓中三至中五跨境學生接受核酸檢測後，以特定關口過關，及點對點交通服務等安排下，先行先試回港復課，期望未來一星期落實細節。至於安排會否擴大至其他級別的跨境生，楊潤雄指仍有多項考慮。

教育局局長楊潤雄：「在香港這一方，盡量限制他們在香港去甚麼地方，主要是一個關口，然後學校，再回關口，對雙方的信心都大，主要是大家擔心疫情變化。老實說，香港久不久（瀝源邨）又有新個案，對深圳政府難言不擔心，屆時會知道規模可以擴多大，因為再擴大的話，兩個關口夠不夠，還是多開幾個關口，再上已經是大規模上，大家知道小五、小六及中一的跨境學生人數相對上多，與中三至中五相差很遠。」

返嚟做乜，取消放暑假？

點解學生可以唔洗隔離14日

快啲啦 第三波社區爆發之後又再停課

返支那讀喇，仆街!

啲細嘅佢地都唔想落嚟上去，你就體諒下佢地啦

唔明啲大陸喱山長水遠黎香港讀書為乜
花幾個鐘交通你個仔都唔方醒得去啦
最搞笑係啲教育一鳩樣咁垃圾